雖然冇著火 但心中團火著左

呢兩個月大家都好攰 身心都好疲倦
但今日大家終於可以放一放下裝備
就連口罩都唔多人戴 一齊係到觀星
好耐冇見過咁多人一齊笑 輕鬆過左一晚
經過今晚
雖然冇著火
但相信每個人心中團火都燒得越黎越大

光復香港 雷射革命
香港人 加油💪🏿💪🏿

身體跟唔上靈魂嘅熱血

大家加油 我地真心愛香港 唔係暴徒

蓮登巴絲力量!

記得叫蓮登巴絲去機場啊

齊齊愛國愛港

[蓮登仔女]長輩圖文宣組再現!!大量制作!!快啲幫手整!!

Bye Buy Day 特別活動第一彈！

818港人有恩必報
沙田新城市見

文宣要人！！！！
行動組（貼牆etc.）：

整合及設計組（整文宣）：

首要任務
係每一個區嘅牆到搵個位整個民間記者會專區（可能要cover人地啲memo/移下位）
內容：
1.記者會嘅稿
2.QA
3.民間記者會介紹
(4.警方/政府新聞稿)

大家加油